7.27元朗反黑大遊行好危險，仲去唔去好？

7.27元朗反黑大遊行很危險(好似)，仲去唔去好？

怯，你就輸一世

反問成場反送中運動的初心係咩？林鄭政府有冇對兌過任何一頂？她連坐低對話都做唔到！

林鄭一直拒絕對話，撕裂警民關係，濫用警權陣壓示威，出動完全不合理的武力，更甚出力黑社會制造恐慌，一切都是源於掌握權力的政府！

我們比5年前的雨傘運動更進步，沒大台，依靠民眾的智慧流水式對抗，互相合作，各有各做，連泛民都不與抗爭者割蓆。希望做到以低傷亡低消耗逼使林鄭政府答應民眾的訴求，可惜到現在連一項都沒有回應，偽藝言論謊話連篇，官警黑合作更賠上香港的未來，社會的互信，法治，制度一一淪陷。

這星期來建制一方不斷以言論壓力恐嚇抗爭者收手讓步，連遊行的權利也要抹煞，那麼我們真的要退麼？如果在邪惡的政權下低頭，那麼香港一定萬劫不復，我們怎麼對得起下一代？我們怎麼向孩子解釋連最後的自由也要斷送？

回答問題，7.27一定到，你可以選擇勇武，你也可做和理非，以行動證明抗爭的決心，要相信只有自由才可領導人民。
———————————————————————
呼籲各位7.27再次上街遊街，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權
五、實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。

但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。

我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

不要說「推」
試著說「光復香港」「時代革命」

唔好意思借個位

大家真係要自己預備好需要嘅裝備啊，唔好成日發夢都靠現場有人俾
例如基本裝：頭盔、眼罩、豬咀

用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛

多謝咁多個為香港仆心仆命嘅香港人

去打𨳍牛屎佬唔係必要
但要比佢地知大家唔會向惡勢力低頭
27號入去行山一定唔可以怕

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

可以唔去咩？

上次有人出錢，但係唔找數，奶咗嘢，
除非有人預先比好晒錢，否則D人仲肯唔肯出嚟，
你估黑社會會真係講義氣打咗先計數

比狗咬都去

727元朗見

出發前同身邊人信得過既人講定去做咩
例如wtsapp你老母 講定只係打算去元朗食糖水

總之要有record留得低
動機好緊要 有咩事隨時救你一命

所以記住出發前要有交帶

「光復香港」「時代革命」